隻貓就嚟閹 應唔應該幫佢打次飛機先

佢夜晚成日叫 搞到我呀媽呀爸話要閹咗佢

比佢屌次閪啦

你唔閹左你自己？

俾個鼻哥窿佢屌吓啦

我唔想的